LIHKG Porsche 巴打揮手區

我信有唔少巴打玩波子

打漏左

一直有諗住買架二手玩下留名

留名

預備入二手

其實我一直都唔當panamera係
真心接受唔到 Gen 2叫好少少

好過macan

正想入panamera ...

新果部正到出汁
其實邊有得唔當係
人地牌子出得就係架啦

GTS/ turbo唔錯喎
Pan硬係差少少野咁 但係講唔出係咩

個款唔夠跑味
但好撚grand

macan
會係我想係第時有能力會出既車
啱啱freshgrad喳但係...

Very曾經996T

近期既997s

賣鳩埋

搵緊機會入991GT3

平治娘

終於send驗證email俾我

計你註冊果下
你個id 好前

d fd子全部XX數

點解賣呀？揸住升喎

呢d車邊揸得耐架

玩完轉車揸架啦

屌 一係唔比 一比兩個account比曬

得我一個玩啷啷